點睇女朋友成身毛

女朋友成手毛
佢手毛仲長撚過我啲腳毛
但樣中上身材還好
想知廣大既意見
蒙手入閘
不了成手閪毛立即分手

做脫毛咪得囉

俾錢佢做激光脫毛囉

個閪呢？

佢唔肯 一到夏天同佢出街 就好似拖住隻猩猩咁
利伸：一齊咗兩年 唔捨得

我都係咁多手毛腳毛，岩岩先做完冰點激光又平又快捷又唔痛

無毛 生曬落隻手到 成手閪毛

點解佢會咁俾你影隻手

有冇推介

因為佢打緊機 我偷偷地影

手毛長性慾強

非gay

呢個真 佢好大需求 一上我屋企就想要 但一除衫 成身閪毛 就不了反胃

點睇都係男人手

男人扮架

一般男人唔會介意女人d手毛
介意都唔會同依類女拍拖啦

非gay 真係女嚟

一齊咗先知 未見過佢短袖

呢隻手好熟，好似見過。

得手有毛?

勿相認

腳都有 仲勁過我

斬咗佢

有冇更好方法

好多港女唔剃手毛
好撚嘔心

係囉 有毛既手仲衰過 反皮閪

男人？

心口有冇毛

激光 完

嘩 我以為我女朋友手毛算多
估唔到有女仲多過佢
睇黎我女朋友都算正常量

閪毛一定濃

巴打點面對 有冇諗過分手

有 所以一定唔會玩lin頭

I know that feel bro

好驚遲下生bb 個bb成身毛 仔都還好

性慾好強？

心口有毛都好嘔心
之前有條女有lin毛
雖然佢有抆但有時奶lin頭嗰陣見到成條真係即刻the皮

我都係咁話

差唔多日日都要咁制 係咪有關連 有時我好攰都照上我

我都試佢玩lin頭 個時feel到就the曬皮

多毛既女先吸引

女仔有手真係毛好撚反胃

無諗過
有時會笑下佢對手係草地咁
都接受咗
遲啲帶佢去做激光脫毛咪得
呢啲比錢就解決到 唔係問題黎

我以為你偷影我手臂
望真d你唔係我男朋友ac

巴打口味 好特別

有得屌仲嫌三嫌四

性慾強